想知娛樂台手足幾耐打一次丁?

三日一次

聽住孫彩瑛rap好快派報紙

要打？

有冇fancam可以打

米色拉

我可以色

佢多賢fans嚟。

每個鐘...

多賢難d...

咁密 射水

空炮...
一聽fancy就頂唔緊

T寶

派報紙係咩意思

派報紙是指男性進行性行為時射精的早洩現象，於網絡常用作恥笑性能力弱的男士。